離婚了

拍左3年，結婚3年。今年8月我搬走，話冷靜下，到今日佢話唔再有感覺，叫我好好生活。兩個人相處問題，乜嘢事都鬧一餐，到最後直頭唔理我，我提出話分開下，自己搬離屋企。到最後都挽回唔到。女人一冇愛，冇感覺，你做咩都唔會有用。兩個月時間，日日都失眠，好多回憶。求安慰

我三十有六。好難會再有人愛，自己知自己事，好難放低

咩事鬧？

日常生活嘅事，成日話我生活咩都冇所謂。冇目標，對我好失望。佢又唔鍾意分享佢啲事，我又成日問，令到佢生活好大壓力。

其實我嘅結婚觀念係，一個屋企，任何野都會以自己屋企為先。佢嘅諗法有啲唔一樣，結婚只係形式，生活係唔會因為結婚而改變。所以大家越走越遠

係呢段時候，日日都聽明年今日。真係好感觸

有諗過生存嘅問題。

男人幾老都有市場既

g

唔係呢個問題，呢段感情，我諗我會擺一世。投入唔到下一段，亦都唔想有下一段。驚累咗人

時間沖淡一切
放過自己 放過對方啦

有時都會出嚟見吓，我一諗起佢個樣，就會情不自禁咁喊咗出嚟。男人老狗，呢半年時間，喊嘅次數應該多過我BB嘅時候

兄弟習慣左會好ｄ架啦.
我離婚都年幾,係過時過節難捱ｄ.
字都簽左要放手架啦,放過佢同你自己.
共逸之

呢個年齡應該識咩叫never say never

都拍左拖3年，唔會唔知你係咁架
又唔分享佢自己既事，咁結婚住埋一齊係為咩？
當初佢又點解要嫁比你?

頂住

36 不論男女都好後生，加油。雨過後，晴朗就會出現。

佢跟本已經唔愛你

好怕，我以前有條女又係咁，佢管我 o 的野，我就咩都同佢講，問佢 o 的野，佢就唔想講。感覺好唔平衡，好似有野想門我咁

根本就係淡左

要成長，愛情係兩個人嘅事唔係你一個可以改變，要學識接受，吸取經驗，昂首向前，人總要有個伴，相信你的下一位，亦要感激你的上一位，將回憶好好收藏

咁，你地最後邊個講分手？

男人40歲先係開始，加油呀

佢仲愛唔愛樓主我比唔到意見..
只係我覺得一齊生活，就係一種相互忍讓既模式。。。只係程度上既分別。。
當然會有巴打覺得我同我女人生活好好無忍讓。。咁其實已經係個女人讓左你唔知了。。

過去左係咪由得佢過去定係要情緒宣泄，就樓主決定。。。畢竟好難控制。。
只係再有好多對前度既猜想會令你情緒好困擾。。。有時候人唔開心既來源。。
一定程度些黎自自我對話。。。

巴打唔駛加油。。隨心生活可以了

嫌你悶囉
以為結咗婚就跟你一世呀
又唔搞d新意思

我 我以前條女又係小小野又鬧，同佢嘈簡直想死， 我扮死狗唔出聲都唔得，好似要你心服口服咁。最終梗係我飛佢 ，港女

三十六 師兄仲好後生 有心有力wor

出少句聲，巴打

爸打你好勁，我一向都係死狗

不言中
cheer bro

老老豆豆，時間沖淡一切。

男人30中 有樓有事業既話唔愁無第2春

下個可能又大波又後生又溫柔

死狗係忍讓 ge 一種，要睇下佢會唔會收儉下。拍拖求咩，開心姐。三日一小鬧，五日一大鬧。慘過食屎。
飛佢時，又喊又要復合。我彩佢都有味。復合後咪又係咁，唔係第一次

冇事既

中晒呀，完全係咁，喊晒復合，又分手

你邊位呀

你真係要認真諗下呢段關係，可以點走落去。

你講 o 的傷人野，邊個都話得你

無啦，手已分

唔好鬧交啦，依度係應情台呀，唔係波台

打和super

有無小朋友?
事業點樣?
經濟基礎點樣?

留錯左

係呀係呀 一定係樓主老婆唔珍惜 樓主move on 啱聽未
拍拖時就乜都得 結咗婚就求撚其

其實你應該一早知呢個女人唔適合你

洗乜理啲戇鳩仔

件事已經過去左，婚已離，人已去，不如俾d意見令樓主開心d吖

一齊去溝女吖:o你帶路

最初以為愛可以改變一切

有冇錢

咁我只可以講依家就係你受教訓嘅時候

兩個人唔係單單只因為有愛就一齊

仲要適合大家

我離婚後馬上晚晚ps4, 打番曬過去咁多年應該玩嘅games同埋睇既漫畫

你講得好啱，樓主都要記住

今次經驗係傷d
但經過今次之後下一個會更合適你

第二春係其次，相信樓主最痛都係好難接受呢段苦心經營嘅關係最後係咁嘅下場

希望時間可以幫到你

另外我覺得巴打唔需要太在意搵唔搵到第二春，呢d 野順其自然就可以～

畢竟，單身亦有單身嘅好～

你咁講其實你哋諗法從來冇一齊過喎
拍拖結婚唔係要改變對方
而係要互相尊重，求同存異

明天會更好

我都係日日乜嘢事都鬧一餐，不過工作完有個人同我鬧都係幸福，因為她還在符你，如果有一日鬧都唔鬧，就真係無感覺

恭喜

男人都要驚
女人咪仲驚

係呀，單身既我而家好開心，唔洗成日俾人睇住我放工做緊乜，真係好大壓力⋯⋯我唔係偷跳囉，有時想同朋友飲吓酒咋

你條女幾歳？ 係咪貪你d錢喳？

其實我係絲打

要唔要分一半身家

你老婆幫人含緊

加油bro
既然明白大家觀念唔同
36歲趁後生就離婚先係好事
唔好咁傷心 經歷係會令人變得堅強
望返轉頭就發現佢只係你生命中既過客

屌三十六好後生

都岩，所以有好多人都無結婚

離婚有咩手續要搞？ 要駛幾多錢？

你試吓拍拖先啦

其實你應該都想通了，之前你都話個女人西面難頂，我想你一係同佢溝通好，一係已經同佢分開左。。。

會啦會最辛苦果排佢身邊又有班仆街姊妹加鹽加醋

好慘 男人無實力真係唔好拍拖/結婚
大家要愛得有尊嚴先幸福
要溫柔又Lead住佢又要錫佢
意志要夠堅定 事業唔可以停 屋企人唔可以唔理
荷包要夠厚 比到佢豐衣足食 唔洗佢挨餓 唔洗過沉悶既人生
如果佢咁都唔識溫柔體貼 即係你揀錯

比心機番工啦 要活得有尊嚴 先係對佢既愛 做狗無用

其實同結婚一樣，答個名就離到婚，係好兒嬉

到最尾 個post交俾我

未睇都估中了
本來10年前就要努力既時候 你選擇偷懶hea過
呢個就係你結果

無小朋友都好D，有嘅真係好傷

無細路？都算好事
單身又自由
拍吓拖
得閒叫下g
自由

玩多排可能又有第二春

推薦師兄睇套劇 最完美的離婚
日版原版 韓版岩岩做左兩集
講結左婚幾年後日鬧夜鬧 最後決定離婚

攤開黎講發現其實大家都有問題 慢慢諗返當初點解會同呢個人結婚

可以既話俾埋你另一半睇 唔好當係挽留
離婚唔係大家都試下 當做一個參考

唔係大家都試過*

慘
通常女人咁狠心都係因為鍾意左第2個
你老婆晚晚比人插到高潮，叫床，叫好爽成身震晒出晒水咁講好想要果陣，你就叫緊春

有樓有錢驚無女？我驚無時間玩女渣

點解會鬧交?

會過去的 保重

抵

清唔洗怕
返大陸大把囡囡想落黎同你一齊生活

人生係咁，制遇控制唔到
女人男人唔再愛對方就會淡，不如重新上路

所以你知佢有幾幼稚

尋晚先吵完大鑊
好嬲但又驚真係冇得掹

有人話要學懂珍惜，其實學懂放棄更重要。第時望番轉頭，覺得自己之前堅持嘅珍惜係幾咁戇鳩。諗起以前日日鬧交嘅生活真係想死，成日唔想返屋企。

利申：過來人，廿幾年感情，離婚兩年，宜家女朋友在各方面都同自己好夾，好少鬧交。

加油呀巴打

明白你的
女人就係咁，無論你對佢幾好幾愛佢都好，
女人變心就變心
Ching 唔好放棄自己

巴打

點先知道其實唔夾？

廿幾年感情
巴打幾歲？

大家睇乜電影，鍾唔鍾意做運動，著衫品味，去旅行會做乜嘢。。。性格合得來真係爽好多架，唔需要遷就都好開心。

後唔後生睇你個樣，唔係睇年齡
你肯喺外型到下苦工keep吓至少可後生5-10年
何況唔係個個人鍾意嫩口，最緊要靚

師兄 三十有六好後生姐
既然已成定局
不如搵下朋友 家人 輕輕鬆鬆過日子好過啦

第二春呢啲野
煮到埋黎好快有得食
你個人樂觀正面 你愁無春埋你身咩

40幾，搵女朋友完全唔難，邊有樓主諗得咁灰。。。不過搵啱相處到都要靠彩數，好多港女都好難頂

咩都夾，係無乜被關心同體諒既感覺，仲要成日哄

同初戀6年果陣又係咁 死唔放手 搞到兩敗俱傷

大陸女仔就係咁，唔值得 ，仲好on9
如果港女就係你唔配對方，增值下自己啦

新生活要好好過

我一生拍過兩次，兩次都係唔識珍惜，我個人可能係咁，習慣會令人忘記珍惜同維繫愛情。

佢同我講，結婚係為左對我好啲，同埋佢啊媽話係時候結婚。有時佢都諗，結婚係錯誤。如果仲係拍拖，可能會有個目標咁行落去

知道

呢個係我一直唔肯承認嘅事實，今日佢直接一句話，佢都冇左愛情，只有感情，所以揾唔理由繼續行落去。

唔好寄望佢會因為結婚而改變，一定唔會。所以要做嘅，只係接受而家嘅佢，之後都係一樣

你主動要搬走冷靜下果時就預左啦？
明明你係行出關鍵第一步去令感情破裂既人

依家又叫咩春

多謝你，我希望快啲過到呢一關，正如佢話，人生有好多事要做，唔係單單坐喺度，對住個老婆就可以一世

點解結左婚就會對你好d?
我又唔明拍拖會有咩目標，而結婚反而會無
你地有買樓?

有冇小朋友

振作呀

自我對話就好似安慰自己咁，越諗越想念，最後不能自拔。太多假設性嘅想法，到頭來唔係跟自己方向走，就越嚟越傷心

係。好彩的我仲可以自己回家，爸媽都好擔心我。唔洗諗住屋問題已經係上天比我好大嘅恩惠。只有生活要繼續努力過，才可以保證有明天可以繼續行

你搬走左3個月，中間有解決過問題？點解唔係屋企對住老婆去解決問題？要分居黎解決? 你剩低你老婆3個月係屋企，無事都變有事啦 佢自己就覺得你無啦啦搬走果3個月係分開既signal ，咁人地咁用果3個月復元囉，你自己on99丟淡左3個月諗通返就想去搵返人？全部都係你單方面FF

其實都幾唔平衡。冇小朋友，我事業呢幾年唔順，但都總有份工。屋企係佢老豆比首期，我地供。佢名。所以佢仲住喺果度。我諗佢要承受嘅嘢，日日都見到....又或者可能係我諗太多，佢跟本唔care

係 一早拍都知知地。但係心想有一日可以改變佢，原來係冇可能

係。知道。銘記於心

傷心嘅唔止我，佢要承受嘅嘢可能比我大。佢都接受得到，我何嘗不可

其實你應該一早知呢個女人唔適合你
呢句真係一野中紅心

btw
樓主結婚之前冇試過同居 ?

個個分手都係咁講

醒下啦
雖然知係想安慰巴打
但真係ff過龍

好。

同路人，拍左4年，結咗2年，分左1年

其實好多男人都係鍾意咁樣冷靜下唔係咩
鬧交又好2條友谷鬼氣點傾都嘈
倒不如冷靜下
不過D女唔鍾意咁好怪

係我個心叫我行呢一步，可能係大錯特錯

有。兩年。都係同結左嘅生活差無幾

其實9成9有第3者

你點行出來？

唔敢猜想，但最後的三個月佢直頭唔係點理我，話係睬你都廢事。

之前開咗個離婚圍爐區，有興趣就入來啦

我就係未行出嚟，仲拖緊，都唔想簽字住，佢就催我簽

你想對方關心同體諒，有時要講出來，對方愛你就自然會做你鍾意嘅嘢，你都要接受對方有時唔懂得做D嘢去氹你開心。至於氹佢係好自然要做嘅事，大部分女都係需要咁。

緣盡了，不能強求。

愛情唔係一廂情願既事，
師兄，你係愛佢既，請盡早放手啦，
女人青春有限，早放手俾佢早日尋覓下一個幸福，
係愛佢既請真心祝福佢

你都係，早日放過自己，
尋覓另一個跟你拖住手仔去睇藍天白雲既人

放棄把啦，飛雞變心係留唔住，我覺得對方係對厭咗你。。。BTW，你地當初係點解結婚？

題外話一問，
結婚之後大約幾耐會對厭一個人?

果陣大家真係好愛對方，真係覺得對方係一直可以走到最後嘅人，點知結婚一年半就出事了

好難講，我自己就唔覺得會厭，只係成日鬧交根本相處唔到落去。

問題係佢好仆街，我條氣係唔順，一時間有4,5條狗公，同啲狗公講大話，話我點衰點唔鍚佢，join sex party, 比假更紙我，仲要我快啲離婚release返個一折機票quota,賤格到無倫，我就係唔服氣

你結婚前應該知佢係咩人
咁既結果你冇得怪人

有時一盤棋捉到好爛，步步都行唔到，係無灣轉嘅，越捉越唔開心。開過一盤新棋，比自己一個出路，一個新希望。

人生在世，求快活過每一日。
因為一個咁既爛人，
奪取你每日既心情舒適自在，值得嗎??

見你咁講，呢個女人爛到入心，同佢一齊嚴重影響埋自己既運氣，早日了斷關係，重新focus 返自己生活，好好地過每一日。

祝師兄早日爬起身，每日順心如意

多謝巴打!

所以生活真係雙方忍讓下..又溝通下磨合下..
我都學習緊。。。
祝巴打生活愉快

其實你生活好似冇所謂，但都係為左佢
冇目標 因為目標就係身邊

少少事就咁

我果個都係炸我呢樣嘢，我再將佢擺第一先至咁樣，反而唔鐘意我

點解分？

我成日都好想知點解樓主講呢的野係結婚前會發現唔到。3年可能睇唔透一個人，但係平時講野習慣點會感覺唔到？

我覺得啦，好多時都只不過係自己明明知道，但心存僥倖；又或者知道自己廢（好似你老婆覺得咁），所以唔敢飛左呢一個去搵一個更加夾自己既大

狗公

發現唔到真係唔出奇，
拍拖一個人結婚變咗另一個人，
而且拍得耐又唔代表質素好，
更加唔好講人會變月會圓，
人可以收收埋埋好多野到棺材都冇人知

你將佢放太高，又將自己擺得太低

我話俾你聽，男人其實好簡單，路只有一條，你要做既只係向前行。
大多數女人天生就係幫男人執手尾既生物，男人只需要向前行，當你愈來愈高既時候，就留的芝麻綠豆野俾你條女執屎，咁樣佢就又滿足又滿意

無撚有錯
過兩個月就唔同左諗法

有本書叫男人來自火星，女人來自金星，
入面都有講過

我都岩岩離左婚
有興趣tg傾下
mslunaluna

我覺得啦，好多時都只不過係自己明明知道，但心存僥倖 true

咁我真係唔撚明，一齊得兩年，佢郁一郁條尾我都知佢想點。咁一係就係樓主唔似一個男人，如果條女唔滿意你，你就要明明確確咁話佢知佢要忍

我哥就係咁 未做老細之前嘈到分居 大嫂唔服佢
做老細之前又鬼和諧

春天分手 秋天會習慣～

如果你仲愛佢既話就盡你所能追返佢啦

但係如果你feel到真係無可能
盡快move on 啦
好快會捱得過架啦
加油

男人四十一枝花

明白你感受
雖然未結過婚
的確本身認定咗一世嘅人
但拋棄你,
佢有婚外情都重可以嬲得過但
但如今咁樣
好難搵到下一個人取替得到
係真係好難..由頭建立

有冇試過挽留?
盡咗力就算啦
對方冇心冇得勉強

好好同自己相處下
去吓旅行又好乜都好啦
搵返啲朋友傾下
佢地唔得閒咪搵我地放負

唔好迫自己一定要搵下一段
好好反思自己心聲

無小朋友？

我反而覺得如果日日嗌交咁分開都係好事
唔夾咪算數

拍耐咗其實都唔會成日咁問同覆啦
係有smartphone 年代先咁煩
始終熟咗大生活pattern 都係講信任嘅
倒不如多珍惜見面機會重好啦

其實價值觀先係最緊要
周邊生活嘅嘢唔一樣
大家互相學習同發掘
互相改善大家去成長先最重要
愛情好難搵到完全所有嘢一樣嘅人
而係唔一個機會互相學習補足
令兩個人變成一個人咁

有個18歲 混血鬼妹仔 搵你扑野咪又係照去
扮乜撚感性呀

屌，根本我就成日都出黎話，男人對女人咁撚細心咁乜？
即係條題目問A你答B，有撚用咩

女人適應能力高過男大多多聲，你愈大舊咁坐係度，佢就愈快知道自己個位置係邊。

點解先進社會係父系社會呀？因為男人天生就係要帶領個社會前進，唔係歧視女人，而係身為男人既你有無呢份企出黎既自覺，獲獲見到的男人好似同阿媽結婚咁樣就覺得躁，俾女飛講到好似世界末日咁，屌佢老母

岩，做男人要有覺悟，唔好比任何野影響到自己，要自己去影響人地

離左婚都識到女朋友 其實難唔難
講真都咁大個人 係咪得返係工作上識

痴線 男人玩到50歲都仲大把時間玩
前題係keep得好
但你老婆就真係未必有人愛喇
女人一過30歲就會老得好快
所以你洗咩驚

可能樓主成日都嗌分開冷靜下
條女一早就覺得煩過閪
不如趁今次甩難

你份人感性又自我中心到咁
估計另一半都忍得幾辛苦

但個女人過左年齡黎離婚 就真係難有市場 唉

咁就啱，bless you

唔難，tinder大把，識講嘢好易約出來。

tinder 識
咁你識果d 年齡層幾多

30幾，好多

男定女先？

中女，仲好多學歷都唔差嘅

中女，有咁多？
大部分3x 女人都人妻la

梗係唔係啦，好多都係遇人不熟，然後變番單身。

要求高?

你睇鄭膠穎成50歲都食到27歲陳凱琳
就知年齡唔係問題

唔夾就係唔夾 你打算嘈一世？
而家你知道個答案 仲唔遲

即係離左婚？

有冇小朋友
冇就冇乜所謂

我明巴打感受
返工又煩
放工又煩
訓響隔離 真係冇得擋
乜鳩都係你錯

不過呢啲
一係面對
一係避

希望巴打時間充淡

你老婆起碼會指正你，比過機會你改
我連機會都冇就失去咗
你仲可以見到佢
就做出啲成績比佢睇
當佢睇得出你嘅轉變
佢一定會再接納你

係既 其實佢係我最鐘意果個

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

男人卅幾先係黃金時期，搵返個適合既女人

人生有兩苦，一是求不得，二是愛別離
貧僧一看透了
又有什麼看不透

先進係父系社會？？
點睇北歐？